英國旗婆婆太古被人捉左！

now睇到，仆街死黑警死全家plz

好離譜, 在港鐵站口就拉人
人家咩都冇做

有冇搞錯

婆婆都拉
佢和理非喎
希望婆婆無事